點解冇人去搞大公文匯？

係時候將呢兩間由中國🐶把持嘅媒體，徹底從香港消失。

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線